###### 玩转金刚梯>金刚字典>
### 流量包有效期开始时刻

- 分以下3种情况：
  - 凡属[ 即买即用 ](https://a2z18.github.io/web/justuseitwhenbuyit)的流量包，其有效期从<font color="Red"> 购买成功之时 </font>开始起算
  - 凡属[ 预购 ](https://a2z18.github.io/web/preorder)的流量包，其有效期开始于<font color="Black"> 当前在用流量包 </font>或 上一个<font color="Black"> 预购流量包 </font> <font color="Red"> 有效期结束时 </font> 
  - 为给<font color="Black"> 当前在用流量包 </font><font color="Red"> 弥补流量 </font>而购买的流量包，其有效期的开始、结束之时刻，</font><font color="Red"> 与当前在用流量包完全相同</font>

#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)

